葉子死在？葉子真係死撚左啦，相信嗎？不用怕⋯⋯

因為仲有姨仔房門無鎖，晚晚等緊張東

？